【遊日注意】九州新燃岳火山爆發 鹿兒島機場逾60航機取消 「有片」

鹿兒島機場逾60航機取消

有冇巴絲係付近？？

下星期去 唔知搞幾耐

希望你順順利利啦

你仲去唔去到

水路

有fd生日 呢幾日係鹿兒島玩近

太好 我仲愁緊月尾機場解封未

小心

識玩一定咁玩

UO班苦主出黎未？

新燃岳火山是日本九州島南部的一座活火山，位於霧島山脈的中部，處於鹿兒島縣霧島市和宮崎縣小林市的交界。海拔1420.77公尺。

火山噴發
上次於2011年1月開始噴發。[2]。於3月13日下午3點45分左右，新燃岳又開始向上噴發大約有 4,000m 高度的煙塵，並夾帶著大量的火山灰與石頭。[3]從1月26日首次爆發以來，至13日的噴發已經是第14次。[4] 2017年10月，火山再次爆發。

唔使驚，射唔到咁遠

但火山爆發可以爆到好遠喎

11年好似爆過一次

希望唔好有人受傷啦

聽日應該會多D

今日依舊滿天火山灰

富士山會唔會爆嘅呢

時間問題

5月無事啦掛